<resources>
    <string name="app_name">MovieSearch</string>
    <string name="poster_owner">Постеры предоставлены: https://www.kinopoisk.ru/</string>
    <string name="menu">Меню</string>
    <string name="favourites">Избранное</string>
    <string name="account">Аккаунт</string>
    <string name="settings">Настройки</string>
    <string name="collections">Подборки</string>
    <string name="interstellar_desc">Когда засуха, пыльные бури и вымирание растений приводят человечество к продовольственному кризису, коллектив исследователей и учёных отправляется сквозь червоточину (которая предположительно соединяет области пространства-времени через большое расстояние) в путешествие, чтобы превзойти прежние ограничения для космических путешествий человека и найти планету с подходящими для человечества условиями.</string>
    <string name="forrest_gump_desc">Сидя на автобусной остановке, Форрест Гамп — не очень умный, но добрый и открытый парень — рассказывает случайным встречным историю своей необыкновенной жизни.</string>
    <string name="the_shawshank_redemption_desc">"Бухгалтер Энди Дюфрейн обвинён в убийстве собственной жены и её любовника. Оказавшись в тюрьме под названием Шоушенк, он сталкивается с жестокостью и беззаконием, царящими по обе стороны решётки. Каждый, кто попадает в эти стены, становится их рабом до конца жизни. Но Энди, обладающий живым умом и доброй душой, находит подход как к заключённым, так и к охранникам, добиваясь их особого к себе расположения."</string>
    <string name="intouchables_desc">Аристократ на коляске нанимает в сиделки бывшего заключенного. Искрометная французская комедия с Омаром Си.</string>
    <string name="the_green_mile_desc">Пол Эджкомб — начальник блока смертников в тюрьме «Холодная гора», каждый из узников которого однажды проходит «зеленую милю» по пути к месту казни. Пол повидал много заключённых и надзирателей за время работы. Однако гигант Джон Коффи, обвинённый в страшном преступлении, стал одним из самых необычных обитателей блока.</string>
    <string name="sen_to_chihiro_no_kamikakushi_desc">Тихиро с мамой и папой переезжает в новый дом. Заблудившись по дороге, они оказываются в странном пустынном городе, где их ждет великолепный пир. Родители с жадностью набрасываются на еду и к ужасу девочки превращаются в свиней, став пленниками злой колдуньи Юбабы. Теперь, оказавшись одна среди волшебных существ и загадочных видений, Тихиро должна придумать, как избавить своих родителей от чар коварной старухи.</string>
    <string name="the_lord_of_the_rings_the_return_of_the_king_desc">Повелитель сил тьмы Саурон направляет свою бесчисленную армию под стены Минас-Тирита, крепости Последней Надежды. Он предвкушает близкую победу, но именно это мешает ему заметить две крохотные фигурки — хоббитов, приближающихся к Роковой Горе, где им предстоит уничтожить Кольцо Всевластья.</string>
    <string name="fight_club_desc">Страховой работник разрушает рутину своей благополучной жизни. Культовая драма по книге Чака Паланика.</string>
    <string name="schindlers_list_desc">Фильм рассказывает реальную историю загадочного Оскара Шиндлера, члена нацистской партии, преуспевающего фабриканта, спасшего во время Второй мировой войны почти 1200 евреев.</string>
</resources>